parte de emprestimo

ATUALIZAR A LISTA DE VEICULOS AO CADASTRAR UM NOVO
FECHAR E LIMPAR OS CAMPOS AO CADASTRAR UM VEICULO
ADICIONAR NOVOS VEIULOS CADASTRADOS AOS DIRETORES
ATUALIZAR LISTA DE VEICULOS APOS ADICIONA-LOS NA LISTA DE VEICULOS PERMITIDOS